發覺泳池唔係氯水味而係似漂白水味

其實係咪好傷皮膚

yes

漂白水入面咪又係有chlorine ...

屌

根本靠害

仲要同一缸水用成年都唔換 d尿係度飄足成年

仲有黃金

睇過youtube一個科學channal
泳池陣味唔係氯水同漂白水味
係尿同漂白水化應之後既味

可能慳錢唔用氯氣直接倒漂白水

唔係慳錢，係用氯氣好麻煩，會有一堆氯氣樽要處理

sad but true

係會落漂水

精味

儲存氯氣比較麻煩, 一支支差唔多成個人高度既樽
用漂白水就簡單好多
萬一漏氯氣 比 倒瀉漂白水危險好多

似精味

漂白水殺蛋白質就係呢隻味

咁多負評應該好鍾意

果隻叫次氯酸鈣，漂白粉黎的
固體方便儲存

個個泳池都落漂白水架啦

有幾危險
濾水廠大把啦

廠內會有足夠安全設施既倉
係泳池起一個 成本太高

而廠內有可能接觸到既人 應該都有指引, 洩漏要點做
唔通所有泳客都要先熟讀指引再去游水

不嬲都係落漂水

一係漂水一係漂餅
唔想同咁勁漂水游就最好有太陽照到池個時游

利申做泳池

同行
見過有啲池個泵壞左 成個星期先倒一次源水

咁咪好傷皮膚 對於長期浸係水